屋企棵植物有蟲點算？有圖

應該點處理好？

介殼蟲，去超級市場買枝biokill 噴下